\begin{table}[h]
    \begin{center}
        \begin{threeparttable}
            \begin{tabular*}{\textwidth}{l @{\extracolsep{\fill}}ccc}
                \toprule
                                    & \textbf{GitHub} & \textbf{GitLab} & \textbf{BitBucket} \\
                \midrule
                FOSS                & \xmark & \cmark \tnote{*} & \xmark \\
                Enthält CI/CD Tools & \cmark & \cmark & \xmark \tnote{**} \\
                Support verfügbar   & \cmark & \cmark \tnote{*} & \cmark \\
                \bottomrule
            \end{tabular*}
            \begin{tablenotes}
                \item[*] GitLab ist in einer freien Community-Edition und bezahlten Enterprise-Editionen verfügbar.
                \item[**] Nur die Cloud-basierte Version verfügt über integrierte CI/CD Tools.
            \end{tablenotes}
            \caption{Feature-Matrix verschiedener Git-Hostingplattformen}
            \label{tab:git-comparison}
        \end{threeparttable}
    \end{center}
\end{table}